山竹襲港： 葵涌冧樹至少8人受傷

今日(18日)，早上10時許，葵涌華景山路一屋，有大樹突然倒塌，至少壓傷8人。消防及警方接報，正趕至現場救援。